佐敦軒達臣：利物浦準備好贏英超

紅軍自1990年後就從未染指過頂級聯賽冠軍，在2014年紅軍4月仍在榜首，可是謝拉特對車路士跣腳一幕，亦同時令利物浦把冠軍跣走。

現時紅軍隊長佐敦軒達臣坦言沒有忘記者一幕：「我不能忘記這些經歷，今年我們陣容完全不同，但機會再次來臨。」

「我不喜歡回首，我只專注為球隊贏波，贏得越多越好，為球隊爭取獎盃。」

「我認為我們已準備好，絕對有資格贏得獎盃。」

「我充滿信心，我們陣中有很多有天份球員，相信不久將來會贏得冠軍。」

利物浦自2014起就未贏過曼聯，高普希望可帶領紅軍擊敗曼聯。

軒達臣表示利物浦對曼聯是場舉世矚目的大戰：「兩軍都有世界級的球員及領隊。」

「紅魔陣中有不少世界級球員，我已忘記上次贏紅軍是何時，可能看到他們現時排名會有點驚訝，但這並不代表他們不濟。

唔出你都有幾會嘅